比比鳥真係高質過樂仔十倍。。。

對佢改觀

叫你投建制炸

咁就吹奏...

普及選舉就係為左民主實踐

人地都已經冇去撐警咩咩咩，又唔係出post話反暴力咩，已經盡晒唔得罪中共既能力下發聲，唔通個個都要好似hocc咁比人封殺晒先得咩

以佢成日去廣東搵錢,已經係清泉黎

6天

想買幾包m巾支持佢

個乜鳩lok666死左去邊

樂仔 612 重去左遊船河
比比鳥 15號晚都有出post悼念義士
高下立見

推

666淨係識諗點樣上位搵錢嫁姐 無人期待過條撚樣

又大和解

淨係睇fisherman娶隻淫雞做老婆就知佢咩品味